激嬲女朋友嘅解決方法

佢因爲做錯野所以我話佢

之後佢嬲咗我因爲我嬲佢

有冇巴絲可以幫下我

佢已經藍剔咗我成日

send 前度D閃卡俾佢睇

嬲番佢 。

唔好咁啦我好愛佢

無限循環

互含

如果你唔想成日咁樣比人嬲翻轉頭嘅話就算佢嬲你都要同佢講清楚佢錯乜架啦 係絲都係咁話啦 女人唔寵得咁多

屌你老母啦嬲乜春啫

寵慣咗翻唔到轉頭

on9

冷戰下

氹人都唔識 佢仲未飛你你執到啦